喺外國 掛住香港嘅家人同朋友晚晚都好想喊 有無人圍下爐

無特別掛住

facetime

巴打點handle

始終同真係喺香港好大分別 屌 好撚想食牛腩河

無特別掛住+1

美國野食好劣

唔好返

多d出去行下

學吓自己煮
食材平過HK

我覺得其實都ok既係岩岩黎到個排唔慣姐
之後都無咩 生活節奏係同香港唔同嫁喇
悶係悶啲 搵啲興趣做下囉去下gym做下運動識下朋友仔
我覺得畢業之後番到香港都會嚮往呢段日子

你係邊個state住手？

不嬲自己煮 但自己煮都劣

華盛頓西雅圖

出國前預左
向前看 其實冇乜野